7月27號入元朗， 唔用清潔香港名義入去， 同之前左膠玩法冇分別囉

清潔香港可以一人一掃把帶入去， 萬幾支掃把， 一人一棍冇人敢搞你哋，
你依家就咁行入去咪又係捱打。

轉頭畀人藤條炆豬肉畀你地就仆街

Da Qi d fei qing係咩鄉下話
又唔係廣東話又唔係普通話拼音

照舊 敢打人 警察唔做事 我哋就要求國際將香警察列入支持恐怖主義組織黑名單

仲有我哋唔應該入村問候佢哋祖先 我哋要去問候佢哋班黑社會仔女 最好係小學幼稚園嗰啲 要問候佢哋變得戇居居

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

打柒啲廢青

冇人叫你打人，最少一人一掃把保護自己